要求合理地清理時事台啲達叔posts

使唔使洗哂版
係咪應該有啲係娛樂台

有勞

全部搬去娛樂台啦
為個藍屍死廢老嘈成幾十個post

Admin